# da brazilians

Te darei coisas com que seu governo jamais sonhou

Acredito que possa ser verdade, mas primeiro você tem de fazer algo pra mim

Você não pode dizer porque você não sabe ou porque você não quer dizer?

Tecnologia não é o meu forte

Aparentemente não

Sabemos o destino dela

Lamento que tenha de trabalhar com ele, ele é perigoso e imprevisível e põe todos nós em risco

Te amo, e se você ainda não sabe disso, lamento ainda mais

Quando?

Quando você disser

Hoje, então

Onde ele vai estar?

Ele vai estar lá

Como você se sente?

Como um criminoso pronto a morrer

Este é o lance - induzir ansiedade e medo

Só respondo com sim ou não

O português dele não é tão bom, por isso só fala em inglês

Eu só falo em brasileiro

Brasileiros...

Em algum ponto do processo vão sugerir que há um problema

Que problema?!

Uma ambiguidade nas suas respostas, é uma técnica que eles usam

E o que devo dizer?

Diga não

Talvez seja melhor te abandonar

Ok, vamos dizer...vamos dizer que você tenha um amigo - um amigo no Japão chamado Hirohito

Hirohito??

E o Hirohito vive numa vilazinha, um vilarejo mesmo no Japão, no Japão profundo, e ele quer te mandar um cartão postal

Mas pra quê?

E ele manda o cartão postal pelo correio japonês, que traduz o postal numa linguagem universal

Um código?

Um - um código, exato

E daí?

É tipo...tipo deus, saca, só que sem, hum - sem a barba branca e a veste bege

Tá bom mas tá ruim

Deu ruim?

Nada, é só a Besta

A Besta precisa ser disseminada, como pólen pelo vento

E então acontece: a criação

Penso na Besta como um cérebro desencarnado

E tudo isto vai naonde?

No futuro

O brasil é o país -

Sim, do futuro

Sabe por que a víbora matou a Cleópatra?

Mas não era uma jararaca?

Tanto faz

Por quê?

Porque ela se mexeu

Ya, ya

Agora, vamos começar de novo

É o fim dessa porra toda, ou só o começo

Tá tudo sob controle

Aperte o cu

Quê?

Aperte seu cu antes de responder a questão

Tá me zoando?

Não

E por quanto tempo?

Difícil dizer...seis meses

Nós precisamos de um plano

Ele é um monstro e deve pagar pelo que fez

Ela não vai ficar feliz com essa mudança de rumo

Ela vai superar

Aperte seu cu

Nã - sim

Você traiu seu país?

Não...sim

Traiu?

Sim

Você sabe por quê?

Sim

Você matou Chris Amador?

Não

Você matou Vlad Kosygin?

Não

Você matou Celso Daniel?

Não

Você matou a poesia brasileira contemporânea?

Não

Você matou Odete Roitman?

Nã- Não!

Você traiu seu país por razões ideológicas ou políticas?

Não

Você traiu seu país por questões pessoais?

Sim

Aparentemente há alguma ambiguidade nas suas respostas. Você quer dizer algo pra ajudar a desfazer esta confusão?

Não

Ok, você passou, você passou

Ok

Sem problema

Bom dia, Bessias

Quer tomar um banho na jacuzzi?

Hmmm

Shh!